你地飲咳水 會唔會再飲水

食藥 配杯水飲 係人都做
但飲咳水 係唔係唔洗再飲水

感覺會溝淡d 藥效

會，咳水咁撚臭

有d好香

前面都好地地
呢句做乜9

都係一樣dosage

唔洗飲水

唔會
上年飲完到而家都未飲過水

照你咁講 其實藥丸應該乾啪
感覺會溝淡d藥效

唔飲水部分咳水會卡係口腔同喉嚨，會吸收少咗

不知幾好味

你用左搽藥膏嘅思維去睇呢件事